求IT高手，RTMP streaming server 問題

如果用自己windows 10做RTMP streaming server,
網上教用nginx，打127.0.0.1都見到
咁public ip應該點set
whatismyip 係我嘅router ip.
係咪要port forward?
Ip後加 :1935?

本身向aws amazon 已setup咗個Rtmp
但有時想drop frames轉OBS scene等啲片無咁侄。

router開port / dmz

ddns+ port forwarding?

入到isp 個router 無port forward, 得port filter 同 upnp

自己router，你用pccw

其實port已經set咗，canyouseeme都見到success
問題係gopro connect去rmtp://<public ip>:1935/publish/live
5秒後就自動stop
已開nginx.

如果冇dmz/port forwarding嘅話冇得搞，另外一提，dmz相對會危險啲，基本上將一大堆port都指落你個Windows
最好就投資隻router搞啦

我用mini upnp, 開咗兩個port都ok.

windows firewall開port + port forwarding 就應該可以用public ip access 到server